<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Anton Popov</title>
    <link>/authors/anton-popov/</link>
    <description>Recent content on Anton Popov</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Mar 2022 23:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/authors/anton-popov/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kam gremo ali brez idej.</title>
      <link>/post/kam-gremo-ali-brez-idej/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Mar 2022 23:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/kam-gremo-ali-brez-idej/</guid>
      <description>Нет идей.
Четко сформулированные конструкции будущего есть только у сторонников глобализма, которых они не скрывают, а весь западный мир тихонько блеет в намордники. Противопоставить нечего. Созидать никто не хочет, потреблять и бездельничать проще.
Всю так называемую экономику мира прожрали бездельники и паразиты, проедено все, что было заработано к сегодняшнему дню.
И еще лет на 15 вперед, а то и на 20.
Люки открыли, дерьмо понеслось.
Доголосовались - концентрация идиотов превысила предельно допустимые значения, и мир пошел под откос.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О текущем моменте</title>
      <link>/post/%D0%BE-%D1%82%D0%B5%D0%BA%D1%83%D1%89%D0%B5%D0%BC-%D0%BC%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82%D0%B5/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Mar 2022 23:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/%D0%BE-%D1%82%D0%B5%D0%BA%D1%83%D1%89%D0%B5%D0%BC-%D0%BC%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82%D0%B5/</guid>
      <description>О текущем моменте.
Война всегда смерть, грязь, подлость, страдания и мрак. А потом нищета, разруха и голод.
Положение украинцев, ужас, разрушения, лишения и беженцы - все всё знают, мне тут добавить нечего, кроме того, что большая часть моей гостиницы сейчас отдана киевлянам, оказавшихся в непростой ситуации.
Но понимать граничные условия необходимо.
А) Уверен, что в этой истории сторон значительно больше, чем две, США и ЕС - точно в деле, nothing to say about China.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Advise from lawyer </title>
      <link>/post/advise-from-lawyer/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/advise-from-lawyer/</guid>
      <description>If you&amp;rsquo;re being forced to Vax in order to keep your #job, here’s a great way to handle it. (Conditional acceptance) The secret is NOT to refuse it. “I write with regard to the matter of potential covid vaccine and my desire to be fully informed and appraised of ALL facts before going ahead.
I’d be most grateful if you could please provide the following information, in accordance with statutory legal requirements.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Short analysis</title>
      <link>/post/short-analysis/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Sep 2021 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/short-analysis/</guid>
      <description>Полтора года главной политической новостью остается кoвuд.
Именно политической, оговорки/описки тут нет.
Решил записать понятные/известные многим тезисы в некотором систематизированном виде.
1. Все действия правительств очень хорошо согласованы и все МSМ (Main Stream Media) повторяют одни и те же мантры.
Исключений практически нет. Четырех президентов в Африке просто ликвидировали за отрицание ковидобесия.
Вот они:
Магуфули, 61 год, Танзания 17 марта 2021 г.
Бакайоко, 56 лет, Кот-д&amp;rsquo;Ивуар 10 марта 2021 г.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FDA approves Comirnaty</title>
      <link>/post/fda-approves-comirnaty/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/fda-approves-comirnaty/</guid>
      <description>Одобрение ФДА уколов от пфайзер.
В одном из выпусков я допустил неточность/ошибку сказав, что FDA не одобрил прививку пфайзер/бионтек. ФДА одобрил, но не пфайзер, а Комирнати
COMIRNATY
Что значит сокращение не нашел, не знаю. Похоже и созвучно с коммунистами и иллюминатами ))) или Коминтерном с нацизмом, в общем, звучит угрожающе для русскоязычного уха.
Итого
ФДА одобрило эту комирнати для применения с 16 лет. Также одобрена в экстренных случаях для детей с 12 лет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что такое наука? </title>
      <link>/post/%D1%87%D1%82%D0%BE-%D1%82%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D1%83%D0%BA%D0%B0/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Sep 2021 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/%D1%87%D1%82%D0%BE-%D1%82%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D1%83%D0%BA%D0%B0/</guid>
      <description>1. Термины и определения.
Для начала предлагаю определиться в терминах и определениях.
Что такое наука?
С моей точки зрения наука это систематизированные в гипотезу знания/факты, накопленные из наблюдений за явлениями наблюдаемых прямо или косвенно.
Суть и смысл науки в возможности предложить и обосновать такую непротиворечивую гипотезу, которая объясняет наблюдаемые явления и позволяет вычислить/предсказать события исходя из начальных условий. Как в будущее, так и в прошлое.
Такие гипотезы потом могут стать законами и быть кратко записаны в формульном виде.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ordnung головного мозга</title>
      <link>/post/ordnung/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Aug 2021 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/ordnung/</guid>
      <description>Ездил в прошлом году &amp;ldquo;делать революцию&amp;rdquo; в Берлин. На самом деле участвовать в антибаранобесных демонстрациях проверить на личном опыте есть ли там миллион собравшихся или нет. Если кратко, то немцы, скорее всего, потеряли себя в очередной раз.
29.08.2020
Орднунг головного мозга 1.
Кратко об увиденном и услышанном.
Люди вышли за соблюдение своих прав, за собственное достоинство.
Я не был 1го августа, не знаю, сколько было человек, но я так понял, что это был неорганизованный поход многочисленных маленьких групп в сторону Бранденбургских ворот со всех возможных направлений.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Водородный рай </title>
      <link>/post/%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9/</link>
      <pubDate>Sun, 02 May 2021 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9/</guid>
      <description>Водородная мечта.
В последние несколько месяцев много раз всплывала тема перехода европейской энергетики на водород. Чистая энергия, водородные автомобили, на выходе вода прозрачная, как слеза младенца. Красота! Вот он водородный рай!
Однако, есть пара нюансов. Как всегда, впрочем.
Способы, цвета, стоимости добычи/получения водорода убираем в конец рассказа. Считаем, что у нас его много и мы не обращаем внимания на его стоимость.
Теплота сгорания водорода ~120 МДж/кг, что в три раза больше, чем у сжиженной пропан-бутановой смеси и 92-го бензина оба по 44 Мдж/кг.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>...Прошел год.</title>
      <link>/post/test-article/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 10:13:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/test-article/</guid>
      <description>&amp;ldquo;А вот наш юный вундеркинд!.. А тебе уже 40 лет и в аудитории все младше тебя&amp;rdquo;, - цитата из разговора двух умных людей. (А.Лебедев, Д.Попов)
В выходные вытащил телескоп на улицу, настроил - Луна, Юпитер, спутники Юпитера, Сатурн, кольца, все прекрасно видно. Надо сказать, впечатляющее зрелище. Подошла среднеевропейская семья, папа, мама, двое детей лет по 11-13. Поохали, поахали глядя в окуляр. А что дальше Луна или Юпитер? А спутники у Юпитера искусственные?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Site for Germans </title>
      <link>/post/site-for-germans/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/site-for-germans/</guid>
      <description>Предприниматели, которые гордятся людьми, которые работают на вас, и благодарны им.
Каждого человека принимают как личность.
Здесь вы найдете компании, которые выступают за свободу, личную ответственность и гуманность.
Никто не должен принимать решения против своей совести или своего отношения из-за экономических трудностей или страха за свою личную свободу!
Мы обеспокоены тенденцией к разделению, исключению, осуждению и правительственному принуждению. Текущая ситуация, в которой, например, люди, решившие отказаться от вакцинации против Covid 19 по личным причинам или по состоянию здоровья, должны оказаться под давлением, жизнь должна стать для них сложной, и им даже придется опасаться за свое существование.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
